好改唔改，幫個仔改個名做康生

[中共臨時軍政府文革時期特務頭子：康生

細路黎講佢都算樣衰

Agger

20年後會有一間珠寶店叫康生生

我覺得幾精靈

我成日都覺得佢同關平好似樣…

1966年，「無產階級文化大革命」爆發。這一年的5月28日，中央文革小組成立，康生出任小組顧問，他對文革小組的決策給予了很大的支持。

在8月舉行的中共八屆十一中全會上，康生躋身中共中央政治局常委之列。

1968年獲得了中共首要情報機關中共中央調查部的領導權，製造了大量的冤案，成為在黨內鬥爭中令人畏懼的「劊子手」。

1967年初，先把賀龍打為國民黨、軍閥。後期並製造了六十一人叛徒集團案，導致大批老幹部被關進監獄。後以此指責劉少奇。

套膠劇幾時完呀

識人叫杜康生 覺得幾好聽
勿相認

佢老母一定係整蠱佢

叫杜月笙就型

康生幾時死

終於就快大結局

個𡃁仔好似進擊的巨人

好撚樣衰，可能因為個名改得柒，寧舍覺得佢樣衰

男主角d fans

康生幾cute 呀